沙蛇同北區醫院老翁單野而家點其實

所有事都係有頭冇尾

推

聽日見

沙唔係自動離職
另外果單唔知